和樂器バンド 討論區(3) - 亞沙原來係

主要由尺八、二十五弦箏、輕津三味線、和太鼓，四種和樂器，加上結他、Bass、西洋鼓，三種西洋樂器，並加上擁有詩吟教師身分的主音(鈴華 ゆう子)所組成。

官方網站：

官方FaceBook：

官方Twitter：

官方Instagram：

香港主要的兩個FaceBook專頁

和楽器バンド 香港交流支持區

和樂器樂團 - Wagakki Band Hong Kong Unofficial Fans Club.

Vocal：鈴華ゆう子

6月7日出生（生年非公開），茨城縣水戸市出身。3歲開始學習鋼琴，5歲開始學習吟詩和詩舞。東京音樂大學鋼琴系，吟詩師範。藝名「鈴華ゆう子」的「華」是從吟名「晟華」而來。除了吟詩之外，也有用作曲家、鋼琴演奏者等身分活動。2011年，niconico動畫的祭典裏當選了ミスニコ生2011。然後同年12月獲得了第47回日本コロムビア全國吟詠コンクール大會優勝。並在那之後組成三人和風樂團「華風月」，擔任鋼琴與吟詩，之後擴大組成「鈴華ゆう子with和楽器バンド」（樂團名之後改成「和樂器バンド」並與「華風月」平行活動）。
家鄉茨城的電視台節目IBAKIRA TV「鈴華ゆう子のただいまIBARAKI」擔任主持人。（該節目已完結）

Twitter：

津輕三味線：蜷川べに

9月14日生（生年非公開），出生於京都。四歲時開始學習大阪流派的民謠，7至8歲之間開始學習津輕三味線，也曾經擔任過數次模特兒。曾獲得日本民謠青少年大會冠軍、產經民謠大獎冠軍、內閣官房長官獎、本莊追分全國大會冠軍、文部科學大臣獎等等。15歲時因喉嚨受創後，而轉向致力於津輕三味線。為追求和樂器的可能性，開始在NicoNico社群網站上投稿影片並於東京進行活動。

Twitter：

二十五絃箏：いぶくろ聖志

1983年12月1日生、東京都出身。高中時代除了日本文化廳派遣至中國演出，也在越南、伊朗、卡達、科威特、南韓等八個國家演出過。除了公演活動外，並還有在全音楽譜出版社出版的二十五弦箏樂譜集，是二十五弦箏、二十一弦箏、十七弦箏、十三弦箏的箏奏者。多方結合和樂器與西洋樂器彼此組合的可能性。另有參加與中村仁樹共同的樂團蓮-REN-、華風月的成員之一。

Twitter：

尺八：神永大輔

1985年8月17日生、福島県磐城市出身。十八歲時開始學習尺八，並在那之後取得尺八師範資格，獲得「耀山」稱號。有着在十餘國以上的海外公演經驗，參加過世界最大的音樂活動如西南偏南、Japan Expo、Japanese Lounge Night。並在大學教育機構擔任尺八講師。另一方面相當熱愛遊戲音樂，曾經參與遊戲配樂的音樂錄製，例如曾與知名作曲家攜手打造「Playing Works」系列的曲子。2013年春以「響-hibiki-」的名義加入黑流所組織的樂團「Crow×Class〜黒鴉組〜」並擔任尺八位置。
大輔在東京開了一間尺八音樂教室，並在多個大學與學院裏當講師，也在故鄉福島県磐城市，透過磐城藝術文化交流館所舉辦的活動，登記為Aliso音樂人，在各個中小學演奏給年輕人聽。

Twitter：

Bass：亞沙

12月18日（生年未公開）出生於埼玉。常以女性的妝扮來進行演出，但本身性別為男性。現在以Vocaloid在NicoNico社群網站中順速竄紅。
2012年7月投稿的Vocaloid歌曲「吉原哀歌」，至今已有突破100萬點閱次數的超高人氣，也被NicoNico動畫裏的其他音樂家表演過(甚至收錄於「ボカロ三昧」專輯裏，亦是和樂器樂團推出過的歌曲中已知唯一一首由亞沙代替町屋伴唱的歌曲)。此歌曲也被網絡浮游都市之公司出版為小說，更與知名的電子音樂製作公司EXIT TUNES合作，發售了「吉原ラメント〜唄い手盤〜」「吉原ラメント〜UTAU盤〜」兩款單曲。
曾參加過由 EXIT TUNES 所舉辦的 「EXIT TUNES ACADEMY 」祭典。

Twitter：

結他：町屋

1982年9月13日出生於北海道。在Niconico社群網站裏壓倒性的人氣結他手。在NicoNico動畫中投稿的作品「ナイト・オブ・ナイツを弾いてみた」的點閱率已經突破了150萬點閱次數。
身為和樂器樂團中結他手及伴唱的擔當，也在知名獨立樂團「m:a.ture」中以「桜村 眞 -Oumura-」為名擔任主唱及結他手。

Twitter：

和太鼓：黒流

5月10日生（生年未公開），三歲開始打太鼓，九歲加入東京的和太鼓職業團體並在習得了傳統太鼓演奏後，獨立單飛。曾在15個以上的國家表演過太鼓以外，國內外也有雜誌專訪，電視及舞台劇等的表演活動。曾以傳統太鼓配合現代音樂，與多位音樂家及演奏家合作過。身為和樂器樂團中和太鼓的擔當，也在黑流自己所組織的樂團「Crow×Class〜黒鴉組〜」以「黒流-Kurona-」為名義擔當着黑鴉組中主唱及和太鼓的擔當。
曾擔任東京都教育委員會主催「東京都高等學校文化祭・鄉土藝能部門・中央大會」的審査員。也是東京迪士尼樂園＆迪士尼海洋樂園的「Blazing Rhythms」、「Countdown」、「The Legend Of Mythica -密西歌傳說」，以及「迪士尼盛夏祭典表演」等的太鼓表演指導師，與許多音樂家合作，也參加錄音活動。

Twitter：

西洋鼓：山葵

1988年11月5日出生於中國，成長於岡山，持有着四分之一的日本血統（父親是中國人、母親是中日混血兒），故此為所有成員當中唯一懂得講中文的成員。在Niconico社群網站裏壓倒性的人氣鼓手王。15歲開始打鼓，除了流行搖滾樂，也與舞蹈、演劇攜手合作，也參與唱片錄音。團員中年紀最小卻有沉穩的傲人演奏技巧，成名作莫過於與黑流合作的快速雙大鼓，為和樂器樂團中的知名表演。
在演奏時裸著上半身，並在背上書寫文字是他最大的特色。自己單獨表演時大部分以「ササキアキラ」為名來進行活動（在和楽器バンド的採訪中山葵曾經提到，若穿着衣服就是「ササキアキラ」，脫掉衣服時則會變成「山葵」）。

Twitter：

天樂：TBS系テレビ「ランク王国」エンディングテーマ（2014年4月～5月）

千本桜：TBS系テレビ「ランク王国」エンディングテーマ（2014年2月～3月）

戦-ikusa-：TVアニメ「戦国無双」オープニングテーマ（2015年1月～3月）／ゲーム「戦国無双4-II」主題歌

反撃の刃：dTVオリジナルドラマ「進撃の巨人 ATTACK ON TITAN 反撃の狼煙」主題歌

Valkyrie-戦乙女-：TVアニメ「双星の陰陽師」オープニングテーマ（2016年4月～6月）

Strong Fate：映画「残穢 -住んではいけない部屋-」イメージソング

起死回生：テレビ東京系リオ五輪中継テーマソング

オキノタユウ：TBS系テレビ「CDTV」オープニングテーマ（2017年2月～3月）

雪よ舞い散れ其方に向けて：舞台「煉獄に笑う」テーマソング

鈴華ゆう子 : 禁断少女プラスA
超強的壓場感

m:a ture : 希望、一縷。
喜歡町屋的話, 呢首歌係誠意推介

亞沙 : 吉原哀歌
亞沙的招牌歌, 成首歌最震撼係佢唱嘅第一句

Crow×Class～黒鴉組～ : 月恍蝶
除了黒流做主唱外, 仲會見到いぶくろ聖志作女性打扮, 同神永大輔突破造型嘅演出

山葵 : 崖の上のポニョ
Drums Solo

蜷川べに : 残酷な天使のテーゼ
津軽三味線 Solo

連登和樂器バンドPost

1. 和楽器バンド 討論區(1)有冇人中意和樂器同babymetal

2. 和楽器バンド 討論區(2) - We are Wagakki Band

新post 留名

推完舊就黎，留名先

Lm

留名

留名lm

山葵既目標係呢個

居然係

咁yuko咪
會唔會成團就咁散

唔怕既，仲有十六年時間

十六年後，亞沙都變亞婆

wasabi

有人會去下年的大新年會嗎？

去

講番大陸第一次公演專訪

町屋

勁文青feel

文青feel同佢同match丫, btw黑流都好型

新POST留名

山葵有著衫，真係睇唔慣，定還是佢以「佐佐木」身份登陸和樂器呢？

推一推

黐撚線

與神對話

好期待
如果冇記錯之前有個訪問，大約係wasabi話有位朋友介紹xjapan既紅俾佢聽，之後影響左佢打鼓

日本十個band仔九個話受X影響

所以今次真係爽死佢哋

聽黒流講，原來上次去上海表演時，Beni同大輔都唔見咗手提電話

11月1日會出digital版
・東風破
・東風破-Japanese ver.-

你個名

町屋好拿正

成個MV，鈴華俾町屋搶曬風頭

但優子果吓「3時」我睇左幾次 好cute cute

唔知隻歌係邊個作品

風格似亞沙作曲

利申：9估

yuko作品黎
yuko之前係twitter講過話作左首歌，但係首歌唔適合和樂器／華風月風格，係適合古典之類，仲話作歌既時候冇跟和樂器既風格黎寫歌
依家唔知係咪指呢首

確認

今次個MV，Avex好似淨係upload咗360p嘅版本

Full ver. 已經好好

新歌好好聽
町屋

上載360P版，確保DVD版仲有市場

btw 町屋真係正

華風月 首悠久之地 同 アンチョビ祭りの結婚式

台版似會多隻歌

東風破

東風破，鈴華唱得好有台語風格

莫非今次要買台版

買左未

呢段係咪講自己30歲

係 第一次暴露自己年鹷

之前都有網上推測話佢係30歲左右

日版CD Only通常盤會追加東風破做bonus track
即係台版會係國語版

BTW Avex食屎，又多個買通常版嘅理由

花一匁又係yuko作品？

呢隻應該都不了，留黎去大新年會算

鈴華作曲，聖志作詞

睇we are x個trailer，町屋即場流淚

睇得出佢哋係神面前係緊張到一個點

最後有同神夾左半首千本櫻

＜花一匁＞試聽

爽快感

Yoshiki x 和楽器バンド 千本桜

有無巴打入左會。講下
11/10。11/13。11/20有咩突發野

話說平時八重流既mail我都係直接delete

黎香港please

會唔會紅白？

但理論上初登場係由紅白果面公布先？鐘意果啲通常都係老屎忽唔多記得

下年想遠征 但無入fans club 可以點買飛
viagogo個d食水好撚深, 日本yahoo bid完再寄?

方法一。 pia抽
但家下要電話認證
我都無得抽

我見pia個網仲抽選緊，一般發賣要１２月９號開始，不過pia個網申請帳戶要驗證好多野都好麻煩下同會ban海外信用卡（有jcb可以試下）
如果搞得掂pia個網可以去抽飛，搞唔掂可能要12月9號去其他網買
利申：冇係pia買過飛

我印象中好似得抽選先受外國卡
一般就只限國內
如果有巴外搵到電話認證方法就最好

2018年2月18日（日）大阪城ホールワンマンライブ開催決定！！！
横浜アリーナ大新年会2018に続き、2018年アリーナ公演第二弾は、初の大阪城ホール単独公演！！

初開催の大阪城ホールは、いつもの激しい和楽器バンドライブに加え、神々しいオーケストラとの最強アンサンブルコラボレーションの二重構成からなる、今まで見せたことの無い本物珠玉の一夜限りプレミアムライブ&オーケストラ！！
1月に行われる横浜アリーナ大新年会とは異なる内容でお届けいたします。乞うご期待！！

なお、今回こちらの公演のFC八重流限定 最速先行受付を実施することが決定！このタイミングをお見逃しなく！！

★FC八重流限定 最速先行受付（抽選）
先行受付期間：2017/11/17（

唉。 新年黎點去呀
機票貴到仆街

日本D網上訂票唔係全部都要電話認證?
唔想煩就搵代購算，yahoo bid都唔係個個收海外信用卡，又要搞轉運

上年hmv個網買唔使電話認證，申請啲資料亂填就得

唉。 新年黎點去呀
機票貴到仆街[/quote］

又黎，唔通呢場要快閃

又黎，唔通呢場要快閃

點快閃？即日來回？
關西去大板都好似2個鐘

17去，18號睇完凌晨/19朝早機返香港

如果齋計車程個零鐘

嘩，機票貴到，都係不了

最平都4.5k我見到你話閃去都o緊

正常去旅行都ok，快閃就真係唔抵

樂桃要4-5k

Live!東京國立！！！

⋯⋯博物館

＜公演詳細＞
【タイトル】
軌跡 BEST COLLECTION＋リリース記念無料フリーライブ@東京国立博物館野外ステージ

【日程】
2017年12月3日（日）

【会場】
東京国立博物館本館 特設野外ステージ
〒110-8712 東京都台東区上野公園１３－９

【時間】
17:00 東京国立博物館 通常営業 閉館
18:00 開場（予定）
19:00 開演（予定）
19:40 終演（予定）
※雨天中止

【入場方法】
・FCプレミアムシート当選者：追って八重流HPにてご案内いたします。
・無料来場者：追ってOfficial HPにてご案内いたします。

得40分鐘
去唔去好呢
快閃

重！邊到重啊！睇過
冇香港公演都唔叫重大消息

暫時兩個消息都無乜驚喜，睇嚟第三個都係關於單獨演唱會嘅消息（就算公佈去海外演出，我估香港應該唔會有份）

其實第二個係幾威威，國立博物館特別畀佢哋搭個台係度唱，最少我冇乜印象有人咁做過

如果有巴打入左會唔去12月3既希望分享下

今日剛到水戸(優子的故鄉)，因為落太大雨，暫時都去唔到優子介紹嘅地方，反而係誤打誤撞嘅情況下，去了水戸一間優子親戚開，嘅和菓子店買嘢，結果我膽粗粗同佢個親戚，表明我係優子嘅香港支持者，佢話會同優子講「佢有個香港嘅支持者，今日嚟過呢間店買嘢」

臨走，佢話送埋份報紙俾我

正評已比

巴打唔試下開個post講追星

擒晚去咗gouk朝聖，今次好好彩，遇到國友剛先生（華風月 和服設計師），同佢閒談咗一陣（內容都係關於鈴華同聖志和服上嘅設計），然後係佢間舖買咗啲野，之後同佢係門口合照咗一幅相，最後托佢話俾鈴華知，香港都有很多佢嘅支持者，跟住同佢握手道別

下一個目標，我係希望同到有枷，或者係美帆合照

無份

咁應該開tour

幾失望
泡菜團都有得入

妖avex。

唉⋯⋯⋯⋯（Amazon 埋單ed）

淨係最平嗰隻先有東風破

有機會都想去yuko親戚間和菓子店，可惜黎緊行程都幾緊暫時冇機會去到
巴打呢段時間去點解唔過多兩個月去睇大新年會

紅白 晒氣

抽唔中，加上呢段時間去睇紅葉

唔係12月都仲有得抽咩？

紅白依家的確係過曬氣，不過呢個係成員既心願嚟既⋯⋯

有冇人發現，町屋嘅Instagram同twitter嘅賬號，完全消失咗

係喎

櫻村真同町屋既Twitter 都入唔到

上網睇好似打左一大篇文之後就del哂野

請問篇文，大概寫乜？

八重流出左文

和楽器バンド大新年会2018 横浜アリーナ ～明日への航海～

間近に迫ってきました横アリ大本番の大きな海原に向けて、いざ出航の時！！
詳細は八重流サイトをご覧ください！

＜WOWOW生中継概要＞
【タイトル】：和楽器バンド大新年会2018 横浜アリーナ ～明日への航海～
【放送日時】：2018年1月27日（土）17：00～（生中継）
【放送チャンネル】：WOWOWプライム

有直播

照上次咁播番應該好多廣告

乜viagogo食水好深嫁？
睇佢上年大新年會官網寫6000日元
viagogo會食幾多？

係咪就出CLEAN MV?

好似已經偷跑緊

Amazon買無偷跑呢樣野

machi啲紋身

介紹新歌,優子話D歌詞令佢諗起佢媽媽,所以錄錄下音喊左...然後町屋瘋狂恥笑佢喊左3次..

今次生放送，鈴華直頭係送大禮，直至町屋提佢先至收返起

拍手喝采。係咪有三個人唱？
黑流黎？

Amazon岩先發貨

可以去網易音樂聽

花一匁好正

原來出埋18首96kHz

有排J

你地平時用開咩機黎播

こんにちは、八重流です！

2018年1月27日に横浜アリーナにて開催する「和楽器バンド大新年会2018横浜アリーナ ～明日への航海～」を、全国・台湾の映画館にてライブ・ビューイングすることが決定致しました！！

【タイトル】 和楽器バンド大新年会2018横浜アリーナ ～明日への航海～ ライブ・ビューイング
【日 時】 2018年1月27日（土）17：00開演
【会 場】 全国各地・台湾の映画館
【料 金】 3,800円（全席指定／税込）

【詳細 URL】詳細はこちらから↓↓↓
（日本国内会場向け）

（台湾会場向け）

台灣有戲院live

去台灣睇好似唔錯
機票平

終於到貨

優子真係最正既肥妹

用邊間咁遲先到手

濕尻amazon jp

唔知佢依家預設寄中通，下次加錢都要寄返DHL

我都係用左amazon jp訂，本身寫前日會到，等左成日，結果尋日五點幾先送到嚟，無聲無息連電話都無個，一嚟就撳鐘

起碼都真係上過黎
我哥次係上都未上黎就話無人
要落去拎

話說前幾日場免費live我去左
山葵真係痴線咁嘅天氣唔著衫

所以個背要寫寒い

【リリース情報】
待望の2nd Singleリリース決定！
メンバーが出演するCMソングを2曲収録！

本作に収録される「雪影ぼうし」と「花になれ！」は、それぞれメンバーが出演するCMソングに決定。全4形態でのリリースとなります。
CMに関しての詳細は後日発表いたします。

■MUSIC VIDEO盤（CD+DVD）
「雪影ぼうし」のMUSIC VIDEOとメイキング映像を収録！

■LIVE映像盤（CD+DVD）
ベストアルバム「軌跡 BEST COLLECTION＋」のリリースを記念して開催された東京国立博物館 特設野外ステージでのフリーライブのダイジェストを収録！

■通常盤（CD ONLY）
通常盤のみ、新曲「あまりりす」を収録！

■mu-moショップ・FC八重流専売数量限定盤（CD+DVD）
メンバーが出演するCM撮影現場に密着！オフショットを特別収録！

※商品内容はこちらまで

又出新碟

8個人既出歌速度果然講得笑

出得密係好事
有無錢就另一件事

真係好金

已經無遠征無買fc版

轉行投資mora出既歌了
都算支持左既
成日都想去抽票睇但時間唔夾

好似之前咁出album感覺無咁甘,科水都科得爽快啲,而家都開始考慮唔買碟...

出得密質素keep到問題其實不大

不過呢

可唔可以出個bd版呀、dvd點買者

話說新碟有兩隻廣告歌

原來youtube 首
和楽器バンド / 「シンクロニシティ」MUSIC VIDEO
改左1080p了之前好似360

終於攪到 email 開戶口入黎了, 今早睇晒咁多個 post 終於對呢隊 band 了解多左

新人一個, 多多指教提點

歡迎加入討論，純粹一問，J咗亞沙未先？

新人應該要入番隻大碟有相冊
可以慢慢J

呢個問題我一直未試，好在今日了解左清楚晒，冇攪出個大頭佛

利申第一次睇千本櫻mv已經留意到 beni

必經階段嚟既

呢排唔得閒小左上黎
琴日朝早去左淺草既飯田屋(yuko既扇有部份係到買）
見到＂雨のち感情論＂既扇子，價錢係56XXyen，我見其他扇既都係大約呢個價位左右，仲有幾把都幾熟面口，但諗唔到係咩mv出現過

手工野話貴又唔算好貴

話時話町屋個能面要幾錢呢

2nd single應該求其買隻cd版算，隻best album真係不了

歡迎

巴打有冇去埋gouK朝聖？

冇，行程幾趕，之前仲上左３日長野玩

去長野滑雪，正呀！

啱啊，我又真係去左滑雪黎

竟然轉番飯田做扇啦
可以再入貨了
大新年哥把轉左第二間我買唔到
好似係限定做

今年3c仲有無機會黎呢

話說平安神宮既相冊終於出貨

「花になれ！」
【メイキング動画】 くりぃむしちゅー＆橋本環奈＆和楽器バンド 住宅情報館 2017-2018 TVCM

【メイキング動画 和楽器バンド篇】 くりぃむしちゅー＆橋本環奈＆和楽器バンド 住宅情報館 2017-2018 TVCM

「雪影ぼうし」
ガリバー2018年初売りCM_和楽器バンド

應該唔會黎掛，上次９成因為食住gundam先黎，現場聽到有觀眾因為ggen先有聽
雖然我都想聽多次live既永世のクレイドル

呢到太少人留言
話說1月13號 會係廣州出現
有無人去

本身香港既和樂器死忠都唔多
１３號有咩活動會係廣州

2018潮音發佈夜
係廣州亞運綜合體育館
但好似會有直播睇

邊度直播？

真鍋大度

我頂，原來fc飛都唔一定係center頭排位，可能會係山頂位
想問過往抽過fc飛既巴打係坐咩位

睇幾番幾號唔係數到嫁咩？

想買呢加邊到買碟仲可以有特典卡?

岩岩上amazon睇 已經全部得返普通version

距01月13日 19:30直播开始还有
10天03时25分44秒
**** 由于版权限制，您所在地区无法观看该直播 *****

上水推一推

等好心人錄好放上黎

其實有時睇佢地 D live 片都幾嚮往響下面 fing 棍

唉 已經唔係可以遠征既時間
希望佢地可以黎香港啦

爸打 I know you feel
我都過左可以遠征的時代了

Updated 圖

和楽器バンド 「雪影ぼうし」MUSIC VIDEO
Rock 到飛起

連SKE48都放全首高清MV既時代，可唔可以唔好再咁斬件上呢

cd鋪個叔都話，佢地出碟出三款就梗左嫁喇。。。。

鐵粉又係時候表白喇

這就是avex

問題就出係ske其實都係avex

應該扇同大毛巾算

Outdoor背包

唉最衰今年去唔到日本睇大新年會

終於等到，超感動

Ching , 請問買呢D野係唔係一定要入 FC 先得 ? O個個 mo-mo 買唔買到 ?

FC限定既GOODS要入FC個PAGE先有得買，其他係mu-mo個網就有
但係mu-mo個網係預訂黎，要係會場到拎，不過依家應該soldout晒架啦
要買既話要去會場排隊買

開始等睇shoe

好撚仆街要裝佢個野先睇到
微博講會唱哂東破風2個版

中間先到

到莫文蔚

仆街咁似咪嘴

屌唱一首咁少

就一首六兆年完了

我裝咗紅豆喺CHROME就咁上網都睇到

收音差到好緊要

同睇佢哋演唱會差好遠

今朝先出tw話身體唔多妥

係都唔奇

利伸冇睇

原來錄播黎
自
應該遲d有得睇番東破風

YouTube 已有

2018.01.16プレミアMelodiX!

新衫都幾靚

和楽器バンド / 1/24発売sg「雪影ぼうし」ダイジェスト

日馬已訂TYPE C

唔想要DVD

我都打算買type c算

あまりりず

黑店cd+dvd 210，cd 140

送埋上門都係咁上下

花になれ真係好喜慶

羨慕

有無人會去抽尾場

請問有去現場嘅巴打，有冇去抽簽？

咁快有得睇

Live到一齊大叫"鈴華ゆう子"係好喜慶既事
但係我格離個台仔成場都冇乜反應

巡迴幾時巡出日本呀

我有興趣抽尾場。夾到大家都可以抽埋其他地方

沖繩場全企位wo
利申：應該會抽

四月底出新碟,之前雪影隻single諗住睇定啲先無買到,而家終於出album~

1年1個月就出新album，好怕又好似四季彩咁
另外已抽大阪２場＋沖繩

先生邊位呀

好靚仔

町屋把秀髮

留名等佢地有一日嚟香港

有冇巴打抽中tour？

新歌正到

今次隻碟好似想玩symphony

首歌有弦樂，但收音機質素聽唔清

好期待

中間仲有句呼應返曉之糸

算係有聽過下佢地啲歌路過
呢排啲新歌無首鍾意 雨後的感情論同雪之影直頭好唔鍾意
最鍾意都係雪よ舞い散れ其方に向けて/風鈴の唄うたい/オキノタユウ/天樂/反擊之刃呢幾首

又或者佢哋出碟出得太急，畀多啲時間慢慢執下啲歌既編排會好啲

最後講返句avex食屎總無錯

＂雨のち感情論＂我都好少聽，instrumental版好聽啲
＂雪影ぼうし＂就普通，幾鐘意ending。結他solo就彈返pre-chorus加個Scales就算
＂東風破＂都唔知有冇聽過10次

東風破係玩話題作品黎者，可以唔計埋落去

好耐冇上水
雪影其實我幾鐘意
asa 既歌我個人好極端
clean 頂唔順，直頭係怕
但係雪よ舞い散れ其方に向けて 就係我既賣飛佛
點解同一個人既野可以咁極端
樓上有巴打講開album , 我都覺得八奏係暫時最好
四季彩就有種好散，唔連貫既感覺

Asa仲有神作吉原

只能夠講創作呢家野真係冇一定

新專輯封面

試聽

大家會買邊隻版本

應該都係bd live

Fc好金

Fc今次算了
買左cd only夠

我鐘意

黒流係MV裡面，好似無正面鏡頭

哈哈

當年曉之系唔知係邊好似有討論過黑流係咪用替身定點唔見樣，直到making 既出現

話說上mumo shop買碟有無得用buyandship運？
我見佢地址個欄好似fix左係某個地區，同buyandship個倉完全唔同
同埋電話number係咪填唔到香港number

原來有新post

睇封面

第2弾試聽

新碟都係麻麻地啱心水
得1同9比較鍾意

暫時我覺得最好聽，係散步同細雪

咁多人鐘意9但我反而麻麻。11好似唔錯，yuko作品終於返黎？ 都係等埋全曲先

鈴華彈緊琴嘅時候，真係好有氣質

照食fc

有米

諗緊買邊隻 係唔係揀封面算
大家會係amazon買?

有啲遲 ，上mumo 網站改地址後用手機mumo app買

thanks巴打

咁多樂器

希望佢Mora出24/96黎聽

已訂FC version

買唔買埋好呢

spotify 有得聽
full version 真係完全估佢唔到

搶錢呀

好有誠意 96/24

大家覺得今次新碟點

岩岩由頭聽曬一次
淨係記得細雪

點先可以有日文歌名

但係買左fc version 冇理由又買多次

fc反而冇hi-res

用dap既就必要

仲掙扎緊

已買fc不了

開頭係咪食緊空氣

秋季 第二回八重流總會

好似要抽中先有得去

抽唔係問題，問題係本身已經沖繩＋大阪場唔想再飛，但係最想睇係八重流總會

Music Japan 放送中

和楽器バンド スペシャル vol.4

04/29(日) 22:00-23:00 Japan Time

想問下我收到live blue ray個個版本
入面得張團隊合照既卡仔係咪正常

絕對正常，因為你中咗大獎

竟然係大獎

中團體照，等於中大獎，我等台版出先抽，最唔希望中Beni

見你哋講卡仔我先醒起亞馬遜未畀錢，依家先撳完

依家先撳，會唔會已經冇咗張卡？

巴打買台版的話可唔可以post中文歌詞上黎 和樂器真係好少人upload/翻譯中文歌詞上網，謝謝

砂漠個mv町屋凍到咁依然唔著鞋

浸腳果陣應該差啲死

答案係有既

有冇人知點係日本itunes買歌
係咪開ac link 信用卡就得？
想買百年夜行個首

好似要日本信用卡

易啲既方法就係買日本iTunes cards

山葵係變態係人都知，但係估唔到町屋都咁玩得

正所謂三五成群無個好人

但最估唔到，原來町屋都幾pink下

真係好撚痴線

獨步愈聽愈想喊 雖然唔知歌詞講乜

聽日你就知，因為星期五出台版

咦我仲係台灣喎

獨步淨係鐘意結他solo

唱得好有感情喎

新album 大家最中意邊幾首？

独步

我就覺得細雪>砂漠>太陽

其實砂漠我都幾鍾意

獨步 雪影 太陽

雪影好和樂 三味線好好J
太陽好有安室內美惠溝歐美個種曲風

新人

細雪 「儚くも美しいのは」 雪影ぼうし 独歩 天上ノ彼方
我都鐘意

聽完LIVE鐘意埋 World domination 同埋 砂漠の子守唄

係喎漏左雪影
自動當左佢係上一次隻single

砂漠>虛幻又美麗>紅蓮/細雪>太陽/パラダイムシフト>雪影
太pop真係唔係幾鐘意

歡迎加入討論，不過呢到傳統儀式，就係最少要J亞沙一次

聽落其實好多都好聽

平均嚟講，係好過四季彩

亞沙

開頭見到彈BASS係女
點知之後睇返MAKING發現原來

利申J開町屋

其實四季彩冇左okinotayu，mirai ，clean，流星的話，四季彩都好高質，13首都好連貫

求歌詞

有歌詞未？

吉他 和聲 之後冇左個名，大陸野就係咁，求其立下眼都見到甩漏

贏國 ，飛日本睇好過啦

唔知頭唔知路啲人，我諗以為町屋叫”和聲”

有冇人見過鈴華全個額頭

全個額頭？有乜特別？

新人留名，一直都留意呢隊band
最鐘意佢地既天樂同六兆年と一夜物語

歡迎加入討論

歡迎歡迎

聽完新碟冇乜邊首啱聽
同埋我買cd+bluray live冇卡片正常？

新碟我覺得都有很多首啱聽，例如：細雪，獨歩，太陽不西沉，典範轉移......

至於冇卡片原因，有可能係你個隻碟唔係初回版

如果你真係想要卡片，建議平平地，去買隻台版CD，既有卡片仲有明信片

明信卡我又有喎

我反而覺得岩聽過四季彩

我都覺得平均好過四季彩

有冇人會去上海個發佈會？

和楽器バンド⋯⋯日本信用卡

正

LIVE DVD & Blu-ray
「和楽器バンド 大新年会2018横浜アリーナ ～明日への航海～」
2018年8月8日発売

※詳しい商品内容はこちらまで

今次fc版價值都算合理，雖然上海發佈會唔係太吸引，但係都去馬啦

Fc算係咁，但br+cd比起上一隻貴左成2千

但其餘果啲加曬價

上次大新年BD+CD先8千3羊

今次要萬一

我會先買FC版，後補一隻台版(純粹為抽卡片)

yuko係咪成40？

應該冇咁大年紀

有人分析過佢當年2001年全國劍舞大賽少年部出過賽，咁個比賽少年部要19歲以下

所以今年頂籠都係36

wasabi係團中最細依家30，即係yuko係31-36 ，成熟大姐姐

成熟大波波

佢真係好正（各種意義上都係）

會唔會有亞巡呢

成日借d意露波

希望唔好再唔見電話

今晚發佈左啲咩？

有新中文歌。逆戰

好想打尻山葵

好襯

似乎係翻唱大陸既歌

大家有冇留意，鈴華唱千本桜嘅時候，刻意冇唱到ICBM呢個敏感字眼

推一推post先

岩岩重溫緊既時候突然發現有pist
順便留名

2016年大新年会，正呀！
你係町屋fans？

仲未買2018
好貴 但又想要CD

其實睇落FC版，好似抵啲

FC啦，唔好諗

已買，今期真係窮到窿

今年有冇人會去八重流總會？

撞唔岩日子

Oh！我希望睇到東京個場

原來FC version 同blu ray 都係差3000 yen 左右

佢set呢個價，似係焗fans買FC版

係 狗到喊

俾錢啦

窮撚想問有咩分別
5千7yen果個知

普通版同初回限定版既分別

貴既係初回多兩隻CD、收錄演唱會既音源

仲有張B3 poster

咁買平既算

和楽器バンド大新年会2019
さいたまスーパーアリーナ
2019年1月6日（日）
開催決定！！！！

終於開到SSA

咁會唔會去先
利申:去

成37000人
點都抽到掛

應該有難度

有冇巴打會去

會去

想去,但唔知點買
google過做fc冇日本地址唔使諗
凡人買飛我搞過兩個網站都買唔到

入fc唔使日本地址架

禁我再爬下文先
佢個日本官網度搞？

八重流fc page搞

已交會費
係咪坐等公佈?
FC一定買到位?

唔一定抽到同埋唔一定靚位

你就爽啦，我呢啲打工仔，依家仲返緊工

又去台灣

近近地，都可以考慮下

有冇人會去十月個總會？

睇下搶唔唔搶到飛

台仔都唔惹少

大新年會，今日開始派貨啦！

已經到左日本個集運倉

明明送去同一個倉，你地就一早送到，我件貨次次都賣豬仔咁周圍賣黎賣去。我件貨仲未送到去啊

考驗你耐性嘅時候

睇返台仔啲comment，話個場音響麻麻地

【轉載 avex taiwan LINE】

和樂器樂團2018台灣演唱會詳細售票情報公開！！

【日期・場地・時間】
・2018年10月27日(六) Legacy Taipei 17:00入場／18:00開演（暫定）
・2018年10月28日(日) Legacy Taipei 16:00入場／17:00開演（暫定）

【票價】
① VIP站票：3,000元
優先入場／入場時可獲贈一張團員簽名訊息卡片（簽名訊息為印刷版本／二天之卡片設計及訊息內容不同）
② 一般站票：2,200元
※所有票種皆依票面序號排隊進場。

【售票情報】
★官方Fan Club「八重流」優先購票資格抽選
報名期間：日本時間8/23（四）～8/27（一）
抽選結果公佈日期：日本時間8/30（四）※預定
※僅限於日本時間8/19（日）23:59之前完成付款加入「八重流」並獲得會員號碼之會員，或者會員有效期限為2018年8月底之後之會員可參加報名。
※和樂器樂團官方Fan Club「八重流」 ▶

★台灣當地一般販售
台灣時間9/5（三）中午12:30起ibon售票系統機台及網站同步開賣

avex taiwan

唔理啦
都唔知幾時黎香港
衝台灣

有冇人可以幫我係日本itunes買首百年夜行

下次飛日本啦，玩快閃都係差唔多姐

集氣要抽到fc啊

ok，大家一齊去大新年會Happy

組團一齊坐飛機/住宿

買哂機票日本跨年
差在抽唔抽得中FC 飛

咁快
想問機票買左幾錢

原本想用MILES 換但係冇位
最後買左廉航加埋AROUND 1600

羨慕

btw有冇人睇台灣

我

有冇人嚟緊十月去東京八重流總會？

呢到仲有冇巴打十月會去東京場八重流總會

冇假

有無join左八重流既巴打已經抽左台北果兩場

me too冇假冇錢

扮

留子彈抽新年會
聽台灣網友講個場音響唔得

抽左星期六

諗梗星期日果場睇唔睇埋，睇埋要射個靚波

兩場都抽哂

唔好俾自己後悔

琴晚睇完隻大新年會
今隻覺得麻麻地
第一套衫綠色唔靚
歌曲次序都麻麻
2017果隻反而後半個排列我鐘意D

起死回生基於比MV洗左腦始覺得要人多,華麗D好

16>雪之宴＞櫻之宴>18，我會咁排
綠色過套衫真係麻麻地

言下之意，係一年比一年差？

18冇睇live, 淨係睇左碟
我反而覺得18 好過17

18演出可能係好過17嘅，但songlist就17好啲，雪宴開場曲係華火機本上係冇得輸好震撼，服裝方面1617點都好過綠色過件掛，好難睇
經過18大新年會後睇live可能揀返啲細場tour等等（尤其係企位場）可能仲爽過睇大新年會
當然大新年會都要睇
Btw18反擊之刃編排係正嘅

講開17
avex on99 出碟出櫻宴
明明雪宴高汁好多

雪之宴好似俾wowowo買咗版權，所以出只出櫻之宴

【🎉 avex e-shop 9/7新貨上架🎉】
《和樂器樂團大新年會2018 橫濱Arena〜航向明日〜(2BR+2CD)》預售!
■ 和樂器樂團魄力滿點的《和樂器樂團大新年會2018橫濱Arena〜航向明日〜》台壓推出藍光初回版！舉辦第5次的大新年會，今年踏上了日本橫濱Arena，全席售完的精彩演出終於影像化！此次除了團員們精湛的歌唱技巧及精彩的演奏技術，還率領劍舞隊、和太鼓隊、三味線隊以及舞者，大陣仗的豪華演出絕不可錯過！此外，演唱會也邀來唱功驚人的歌姬一青窈，合唱一曲〈東風破〉日文版，前所未有的合唱演出亦是演出的一大看點！
■ 台壓版推出藍光初回版(2BR+2CD)。
■ 藍光初回版(2BR+2CD)：
・影像約187分鐘
・豪華包裝
・附贈40P寫真冊
・隨機附贈團員收集小卡乙張（共9種隨機）
・藍光DISC 2收錄後台演唱會花絮＋團員個別視角之
〈六 兆年與一夜物語〉
・首次收錄團員演唱會解說之副聲道
・額外附贈演唱會音源CD
■ 購買即贈特典海報
店頭通路：日本進口塑膠海報 乙張
網路通路：日本進口海報乙張 ※e-shop預購贈品
數量有限送完為止！

抵好多

1688NT

但係好似冇寫有冇中文字幕

中哂台北兩場 有無同路巴打一齊去

想請教下張飛係咪print出嚟入場比qr code就得，會唔會check其他嘢？

我抽中兩張廿七號台北，但係朋友突然話去唔到，而家想放一張出嚟，有冇巴打要？

唔知對唔對名 細場可能有時間對埋名

但係買嘅時候兩張都係落左我名，唉，突然放飛機都有嘅...

嘩！巴打有錢喎！送成個花籃丟 丟

哇 香港馬交

又扮

巴打，因住自己睇到亞沙扯曬旗，企唔到起身呀！

ファンクラブ会員限定チケット最速先行受付を9/13日(木)から実施いたします。
今しばらくお待ちください！！

係咪9月13就可以抽飛啊

好羡慕，真心鍾意亞沙

町屋借優子個推報告左北海道屋企無事

幾時出新歌!?

各位個銀包凖備好未呀？

細雪出返single係咩玩法

Avex搵大家笨嘅新玩法

仲有兩隻新歌齋放係CD ONLY版

仲有個短篇電影放係MV版

Avex真係越來越黑

AVEX話：三型態同時購入，係你嘅不二之選

avex 真係痴撚左線

さらに、【初回生産限定LIVE映像盤】に収録される「和楽器バンド TOUR 2018 音ノ回廊 -oto no kairou-」の全曲ダイジェスト映像も公開！

■「和楽器バンド TOUR 2018 音ノ回廊 -oto no kairou-」全曲ダイジェスト

而家avex發錢寒，成日殺雞取卵，越買越心淡啦

不嬲所有單曲碟我都skip左佢
忍下手等佢出返係大碟度

唔出最多咪網上買單曲囉

隻live 碟睇digest 正到痴線
我認我犯賤
睇來都係買哂三個version 算數

睇完之後我都想買了
買音ノ回廊送CD禁樣諗觀感好似好D

冇錯
買live 送single
業界良心avex

每次都係咁 次次睇完就屈服

畀avex食死

Btw町屋換左新面具 雖然我鐘意以前個能臉多啲

好似上次隻大碟跟埋大阪城咪正曬囉
大阪城頭果幾首RIP左出黎狂loop

講開佢
我成日都覺得佢唔多願意唱和樂器既歌,到佢做返呢種風格既野,佢就會自然返好多

其實今次呢隻都算係咁，7000yen當買LIVE BLURAY，CD版1300YEN都成３首新歌

聽日開始抽啦

2019年1月6日（日）『和楽器バンド大新年会2019』 FC 最速先行予約申込受付スタート！
2018.09.12(JST)
2019年1月6日（日）『和楽器バンド大新年会2019』 FC 最速先行予約申込受付スタートします！

和楽器バンド史上最大規模の大新年会が開催決定しました！

八重流最速先行受付期間：2018年9月13日（木）13:00～2018年9月18日（火）23:59

当落発表・入金期間：2018年9月21日（金）13:00(予定)～2018年9月25日（火）23:59

申し込みURL（日本国内会員向け）：
※こちらは2018年9月11日（火）23：59時点で居住国を日本で登録している方のお申込サイトです

申し込みURL（日本国外会員向け）：
※お申し込みには、会員番号/生年月日が必要となります。
※IDの欄にはファンクラブの会員番号(10桁)をご入力下さい。
※パスワードの欄にはファンクラブにご登録の生年月日(西暦/月/日の8桁)をご入力下さい。

※お申し込みは先着順ではなく、申込期間終了後に抽選となりますので、焦らずゆっくりと、内容にお間違えのないようお申し込みください。
※こちらの抽選先行予約にお申し込みいただけるのは、「八重流」に2018年9月9(日）23:59までにご入会（＝ご入金）頂き会員番号が発行された方、なおかつ会員有効期限が2018年9月末以降のお客様となります。

＜公演詳細＞
【日程】
2019年1月6日（日）

【会場】
さいたまスーパーアリーナ

〒330-9111 埼玉県さいたま市中央区新都心８

【時間】
開場14:30 開演16:00

【チケット料金】
[1]：一般指定席：8,900円（税込）
[2]：着席観覧席：8,900円（税込）

＜注意事項＞
※3歳以上有料。
※2歳以下の場合で、膝上鑑賞可能な場合は無料で入場可。

※[2]：着席観覧席とは、、、
・小さなお子様、ご年配のお客様、ファミリー、その他、ライブを着席してご覧になりたいという皆様の為にご用意させて頂く、「着席指定」でのお席になります。
・ライブ中は必ず着席して頂きます様、お願い致します。
・ステージからの近さを保証する座席ではございません。
・予定枚数に達し次第、終了となります。

【託児所】
完備！詳細は追ってご案内致します。

【公演に関するお問い合わせ】
ホットスタッフ・プロモーション
03-5720-9999(平日12:00～18:00)

【チケット購入・お支払・受取方法に関するお問い合わせ（日本居住者）】
チケットぴあ question@pia.co.jp (営業時間10:00～18:00 土日祝除く)
※メールの件名に“和楽器バンド 大新年会2019八重流-Yaeryu- 1次抽選先行 問い合わせ”、本文に 「ご質問」「お名前」「お電話番号」 を必ずご明記ください。
※申込結果/抽選方法に関するお問い合わせはお答えできません。
ご質問（お問い合わせ内容）の記載がないメールには返信いたしかねます。

【チケット購入方法に関するお問い合わせ（海外居住者）】
八重流公式サイト【CONTACT】ページからお問い合わせ下さい。

我想問係咪要係livepokect度開個ac?

yes

搞掂
期待緊公佈結果

岩岩先買18live 覺得緊次於16
幾時先黎香港

大新年會2019，開始公佈結果了，大家收到了e-mail了嗎？

錢已過
QR CODE己收到
可以搵下埼玉附近有咩好去了

已收到

已中，基本上都唔擔心抽唔中，最怕係抽中山頂位

我就買左企位
唔知係點劃位呢

冇企位，一般席都係有個座位係到，同埋有機會抽到山頂位的

禁平時睇live blu-ray 果D企係度既係咩黎

睇緊live緊係會企係到，其實有個座位的

買飛果度唔係有度寫左“坐就坐,唔準企”禁上下既字眼咩

咁我唔清楚。Sitting Reserved Seat可能係淨係得坐，General Reserved Seat就有個座位係到但可以企起身。

Sitting應該一定唔俾企，General應該可企可坐

以上年大新年會為例

【トピック】11月14日発売の3rd Single「細雪」のアートワークを公開！！

啲衫永遠咁正

八重流總會，終於曲終人散，總結返少少嘢先

首先，超Band嘅演出真係超正，並且睇返一啲久未見過嘅場面
跟住，今次總會，WGB大概唱咗六首歌左右

而今晚嘅重頭戲係，鈴華問有冇海外fans，跟住有人喪爆”Hong Kong，Hong Kong”，再之後鈴華用國語講咗句”謝謝香港”，再之後係山葵講”謝謝香港”，然後用國語問咗句”你喜歡肌肉嗎？”，咁當時有人大叫”我喜歡肌肉呀！”

多謝師兄嘅報道，齋聽都覺得正

我記得既版本係wasabi冇問到’你喜歡肌肉嗎？‘。係你大叫同wasabi講’我喜歡肌肉‘。成員聽唔明，yuko問wasabi講乜（yuko:なになに？)。wasabi答yuko 筋肉大好き。之後台上台下都爆笑
今場刷存在感已經好盡啦，yuko問海外既時候全場得我地大叫hongkong（冇其他海外），希望各位巴打幫手刷存在感等佢地黎香港巴機會都大啲

套衫竟然係茅野肥婆設計

又可以睇多場

我想問抽到fc演唱會飛點睇自已個座位係邊？

你指台灣場？

1/6大新年會

當日拎飛先知

我收到QR code啦喎
唔係用佢入場咩？

唔係要印出黎，當日係fc booth到用印有qr code既紙同possport拎飛

所以禁早入場就係禁解？
要將QR CODE變做飛？

係，冇飛入唔到場，所有海外飛（livepocket)都係當日拎飛

唔該曬巴打

細雪拍多次mv

黑流揸扇，鈴華揸Bass，超⭐️和楽器バンド Z 再現？

Avex死都唔肯放完全版

呢到唔係有人去台北場咩?

Here 有無巴打果日一齊去

件tee可以再hea少少

瘋狂刷存在感 ，終於留意到香港啦

係時候，要練定一身肌肉，去等待葵哥的到來

係呀，終於嚟到呢一日，興奮到瞓唔著，今晚點算

睇曬兩場？

今日嗰場咋，星期一仲要返工，唔敢咁搏

我請左一日假

啱啱轉新工，無AL 師兄你睇晒兩場？

有無巴打排緊隊買goods

我岩岩先到桃機

係呀

咁早已經有隊？

晏就1點開始賣

係場外已經聽到鼓聲

聽到ゆうこ子把聲😍

巴打咩區幾多no

一般區

支螢光「筆」嚟

True

Vip301～

台灣場就咁多人去，鄉下場就唔返 葡萄

下次你帶隊

大家有冇抽獎

好似要新入會先帶得抽

唔駛，有會員卡就抽得

我抽到beni, 想睇下大家有無亞沙或者黑流想換😍

仆街 無抽到 但目測d獎品唔吸引

聽日先抽

其實就係一張相，我諗係安慰獎掛

聖志

好多vip

我同beni差一個人位都接唔到佢啲汗真失敗

企咁前 幾號飛?

好撚正

170
但入到去啲人堆曬係正中

High得濟比後面個台仔屌 話阻到佢

企錯位 右邊d人唔識郁咁 一郁又話阻到佢 心諗係咪第一次企係度睇演唱會

on9,企位場係撞黎撞去架啦,唔鐘意唔好睇啦,返去睇坐位算啦

以為香港先有呢種人

我果面無咩喎，雖然隔壁個台仔開場前係咁想攝位

後面條女雖然唔識日文但仲帶唱暁ノ糸，好正

我360 企中間偏右

走果下先知後面有對香港男女 條仔係咁講睇show影響到人就唔好啦 我一望條仔都唔知有無165 如果你有上連登既話係度同你講聲唔好意思 我慣左睇band show係咁

唔知聽日個setlist會唔會唔同呢

好貪心，想聽多啲其他

串燒果part好正 鈴華把聲又入番狀態

簡直無得挑剔

雖然中間要吸氧

VIP多果張野 好廢

我嗰邊都有咁嘅人，有個香港人係咁喺亞沙唱吉原嘅時候拍我膊頭，話我阻到佢，我最期待就係親眼睇亞沙唱吉原，我都唔想浪費時間同佢理論，讓開左都仲要繼續拍，咁得閒自己行開啲睇仲好啦，第一次睇band show咩，真係好影響人

今日真係超感動，終於可以親眼睇到佢地演出啦，雖然音響一般，但佢地水準好高呀。要儲下錢遲啲遠征先得

另外感覺個場太細，佢哋好似就住就住咁，可能怕互相碰撞，感覺好似無咁盡興。我見町屋轉身好困難

都有大風車fing結他，不過睇得出就住轉就真既

表示一鳩樣

八重流抽獎獎品

尋晚洗毛巾發現條野質地好厚料同MIT，周邊黎講好良心價

知唔知其實vip賣幾多個位

目測400-500 vip排隊最盡301打後

今日fc中左町屋

大輔

今日螢光筆連都賣曬

今日位置幾好 又無咩高佬

一般票個位數其實都幾爽

有條野欄住反而前面有空間

Cut撚左隻濕尻逆戰換左暁ノ糸

無得頂呀

到底黎和楽器個場仲帶頭用日文叫「アンコール」到底係咩諗法

個場啲環境好似好差 見到優子唱到好吃力

第一次買台版，除咗平一截外，啲野又幾齊全

ゆこりん

今晚啲歌有冇唔同？

求歌單

基本一樣

只係東風破調前唱，冚咗逆戰

アンコル出黎唱左暁ノ糸

音之迴廊嗰張單嚟

01. 細雪
02.紅蓮
03.沈まない太陽
04.World domination
05.シンクロニシティ
06.東風破（逆戰）
07.五芒星
08.焔
09.砂漠の子守唄
10.独歩
11.律動遊戯・叫
12.セツナトリップ
13.脳漿炸裂ガール
14.吉原ラメント
15.月・影・舞・華
16.いろは唄
17.千本桜
18.花になれ！
19.天上ノ彼方
EN1.暁ノ糸（東風破）
EN2.雪影ぼうし

（）=第一晚

砂漠の子守唄live好震撼 尤其林尾段爆發啲音響爆到拆天

同你地唔同場，但砂漠wasabi打到好有靈魂，下下勁大力打落去，打到成個人彈起，真係正
仲有五芒星，yuko斬落黎過下嗌過把聲拉到好長，好正

感謝

希望佢哋下次如果去台灣可以換過個好啲嘅場啦。

個場我自己接受到，可能真係好彩，兩日都算睇到，同對音響無咩認識

ゆかりん都話連係日本都無做過咁近觀眾既場

係，企岩位個視角真係好撚正

其實我想問下香港澳門有冇咩fans group，我見台港澳啲facebook都好下

上左架

義風亂舞>蝣蜉>光の中で

我自己就

蜉蝣 > 義風 > 光中

呢度有無人會去大新年會

會睇晒兩場 ，同埋今年會幾多香港fans去，呢到都有幾個啦

前排唔肯定1月拎唔拎到假，無係fc度抽飛
依家想買飛發現pia要有日本電話認證，除左硬食代購仲有無其他方法

你有冇試下去呢個睇？

Sorry自 ，原來呢個網未有一般飛發售

去完台灣超想去日本

上癮啦上癮啦 快啲去啦

巴打都追得幾貼

去到實去

搵日本朋友幫手/代購。冇去到既話小心到時閃死

聽說可以係日本lawson 到直接買

睇1/6果場
fc飛已抽好
機票酒店已訂

竟然星期日爆先

SSA之後係咪應該去dome

呃

早兩日和歌山得齋CD版，今日終於買到BD LIVE

恭喜曬

和歌山

點解amazon要封住yuko個樣

光の中で聽哂成首又幾好聽

唔岩我口味真係頂唔到成首，唔該live唔好唱

屌訂左仲未送到來香港

同屋企人去睇葉，點知一半地方都仲青BB

想去三段壁同那智瀑布

到1月過陣乜都冇得夾啦

其實而家都無乜
去左台場 池袋。東京區
都唔見有yuko

pish

搞咩

課長

巴打，你好有貨呀！

同你組隊一齊買係咪平D

係佢地未黎香港開live之前我地一直都會飛去日本到刷存在感，今次都唔例外
想問呢到有冇巴打大大有興趣夾錢係2019大新年會送花牌 ，我地暫時有12位會夾錢，希望巴打支持
下面係我哋對上送既花牌
音ノ回廊tour 台北場

第２回八重流總會

音ノ回廊tour 大阪場

另外既係下年大新年會應該幾多香港fans參戰

嚟緊一月時，會睇曬兩埸大新年会嘅巴打絲打，請注意！

因為兩日嘅開埸時間係唔同

5/1/2019 17:00 開場
6/1/2019 16:00 開場

⚠️請注意⚠️

大新年會啲goods公布左

大新年會goods

今次要買好多野

Asa隻龜仔

件衫

邊個字對邊個呢

雅應該係優子，把扇有

焰99%町屋

以下亂估

奏=聖志

彩=Beni

然=大さん

艷=亜沙

律=山葵

響=黑流

響=大輔
雅=優子
焰=町屋
律=黑流
艷=べに
奏=聖志
然=山葵
彩=亜沙

利申：9估

錢之麻

新歌好麻麻

我都覺

希望單純係為左過年而作

上年個首好啲

町屋同wasabi好癲

呢到有冇人睇5號架

玩得開心啲

5號+6號

玩得開心啲+1 拎唔到假
係ig見到會場外排買goods已經拉哂龍 有無巴打在場

Same

聽日去睇六號
仆街中國聯通sim card block左連登,要返酒店先上到黎

去big camera換鬼左張卡去

係咪兩點半開始換飛？
等緊地鐵

等梗感想

件衫靚過上年套綠色
今年冇左起死回生

好睇過上年

和楽器バンドが3月20日に発売するライブDVD & Blu-ray『和楽器バンド 大新年会2019さいたまスーパーアリーナ2days 〜竜宮ノ扉〜』のアートワークが公開された。

初回限定生産盤

通常盤

mu-mo shop・ファンクラブ八重流限定専売商品

係咪得八重流版有多宗像大社個live?

雖然首歌柒柒地，但個mv同套衫都幾靚

千本櫻再生數突破一億次

一億次，我諗自己最少佔咗廿幾次

半裸跳傘真係好喪

痛到佢傻，好似俾BB彈，任人射

有無巴打諗住4月去睇出雲大社live..
太急唔知請唔請到假

以我所知，最少會有五個香港人會去睇呢場Live

今日塞左張假紙，希望抽到

祝你成功

訂左八重流限定 等緊送黎

中左出雲大社live

想去無假等巴打包膠

原生中了町屋，同人交換咗全員

不過全員個張，影得好差，影到成隻螞蟻咁細粒

拆碟

中左會去

我對你支GOT 特別版white walker有興趣啲

下年大新年會一定去
立此誓言

如果下年時間就到札幌雪祭就好了
睇完就北上

等優子吟吟新年號首詩

令和，reiwa，鈴華

咁都比你兜到

台版啲野好齊

yes
不過價錢唔平

唔係400零港紙？

邊度可以睇到自己FC幾時到期
為下年抽飛做好準備

希望巴打到左期唔好續 可以既話搵我係現場介紹你入會一齊有限定cd送，我會將我過隻cd送俾入左會冇cd既人

官方個app login左有得睇自己幾時加入幾時到期

我想問呢個係真心定假膠黎
我分唔到

真心的，呢位巴打好好人的

禁就留個TG黎

，要2年內儲齊8個

有無巴打今日出發

等巴打們現場包膠

飛米子，同機

係，已到 不相認

太勁 御前演唱

叻叻豬

令和 鈴華

想請教下，見到市面上佢地啲cd有好多version賣，又cd又cd+dvd又日版又台版咁，其實有咩分別，想入返隻八奏繪卷但又唔識分驚買錯嘢

最注要你首先想買日版定台版先

然之後巴打，你有冇特別喜歡的隊員？

其實日版台版最大分別係台版平好多，如果係新入坑可以先入手

至於a b c type果啲上返官網會有講分別，主要係第二隻碟搭載既野唔同，有啲係mv有啲係live，如果要兼得通常係fc 限定貴到暈果隻，街無得賣，所以初初係唔駛考慮

明白
但係日版音質會唔會比台版好唔知咁問會唔會好on9

十幾年前台日版cd仲係搵代理公司出既時候就有分別，連印刷物既品質都差好遠的

但近代啲唱片公司都自己出返，基本上已經係一樣，除非你係呢方面發燒友，我自己木耳基本上聽唔出，同埋我其實都係轉落電話聽

好的，咁我應該買隻台版先唔該曬巴打

輕輕一推

唔知佢哋幾時合體呢 到依家都未有新專消息真係引死人

Avex約滿,轉簽環球...

本格海外進出

Avex真係垃圾公司，終於離開，好事黎

希望有多d 海外活動

應該係為左咁先轉環球既

果然好まつり

但係第一件宣佈嘅事係將海外FANS列為二等公民...

係 屌佢

雖然我都係問人借地址課咗

呢個真係有d失望，以為轉左新公司會加強海外fans待遇

唉，真係好失望，琴日好多海外fans都屌緊

第一日就開左個「好」頭

就係因為郵寄之類既問題要海外fan淪為做2等公民呢個理由冇可能講得通 。明明話要認真地向海外進發，avex都冇咁分開，而且7月5號就公佈全國tour，如果唔解決呢個問題既話一定大把fan會好失望

肯聆聽海外fans意見，還好

冇人去tour

完了吧，如無意外

幾時出碟

最快都要12月啦

依家有冇辦法買到11月福岡公演既飛？
要經邊個網可以海外買？

謝謝

有，但麻煩啲，因為要日本電話認證

搵左朋友幫手了 謝謝

為港爭光

新碟無BD版係咩玩法

之後再講出BD版，再揾多筆

IZANA

Ignite 都正

其餘兩隻未入腦

有冇人抽左大新年會

抽咗，中一場

我中左2月29

我都係中29

中曬兩日

希望順順利利